2300 警總記者會

source: 立場live

咩都話11點我屌你咩

千其唔冇去 絕對係送頭 同抄牌 + 搜袋
千其唔冇去 絕對係送頭 同抄牌 + 搜袋
千其唔冇去 絕對係送頭 同抄牌 + 搜袋
千其唔冇去 絕對係送頭 同抄牌 + 搜袋
千其唔冇去 絕對係送頭 同抄牌 + 搜袋
千其唔冇去 絕對係送頭 同抄牌 + 搜袋

佢想引人圍警總，係陷阱黎

夜晚，無裝，好易落單

但如果大家想流水式撚狗，我會今晚心靈上支持各位

不割席不篤灰不做冷氣軍師

有冇人聽到三粒花叫咩名?

件張超雄到而家都冇進化過, 永遠都係左膠上身扮撚晒和事佬, 阻9住晒D人質問個差佬, 最後又係俾個差佬借D意閃人, 又係乜都問唔到...

好陰濕 咁夜逼人圍狗總
聽日4點記者會又屈鳩我地

自膠打錯名, 梁耀忠先O岩!!!

爸爸琴晚叫咗好多手足 你地竟然咁話佢

唔好去呀。條柒婆又想過我地一棟

推

沈立智？

買電筒都拉得，屌你老母啦

到依家都未諗到聽日四點講咩好，又無新片
唔通播兩隻狗互屌咩

公屋保安巡樓咪要畀人拉

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

佢想拖時間玩反包圍

捉一個人要開記招？
好鬼

如果再唔解散所謂''警隊'' 香港真係玩完了

一班目無法紀

視法律如垃圾既武裝黑社會黎執法

香港正式玩完

當執法武裝部隊駕馭於法律之上

就係軍政府統治 同 薩達姆統治下既極權既軍政府國家無異

買支電筒可以告你

遲下你返完工返屋企一樣可以告你暴動

當一個星斗市民買一樣生活必須品(一支電筒) 都要被拘捕

同樣佢只需要求其搵個理由就可以沒收曬你所有既資產

你係呢個地方既交易,資產仲會安全咩?

又或者真正想玉石俱焚既

根本唔係班示威者

而係現今既政權

1) 多間警署黑警換黑衫 原來就係想跟蹤年輕人, 等佢地鬆懈 , 之後搵位砌生豬肉

2) 各連登仔如果遇到有人被黑警恰, 記得一定唔好怕事, 冷靜啲開 CAM 影低成件事, 仲可以搵機會上連登吹雞 / 大聲向黑警 要求出示委任證 被捕人士會送去邊間差館 等等合理要求 , 務求令到現場有更多人關注件事

3) 如果被捕者 有講到自己叫咩名 , 一定要盡力協助幫佢 call 義務律師 / 通知識佢既人

4) 如果目擊成件事, 可以合理地 即時疑似黑警處事手法, 佢地一定淆底

啊屌，如果連引都唔想引人去警總，直接ＳＳＰ開拖，呢班人真係夾硬黎

P.S.暗黑兵法，引人入港島仲可以接應北角班福建佬，警黑大圍捕，不過班人連呢點都唔諗，直接開波既話，證明呢班人真係以為自己有兵權就大哂